拉左49個勇武, 損兵拆將, 元氣大傷

係咪要轉個方式？
勇武再去送頭
俾人打到爆缸
輿論上的破壞力已經冇咁強
見血見警暴都冇咁
香港市民大家都適應左喇
拖落下影响民生
淺黃同中立一定唔支持

係咪要把武鬥轉文鬥?
將資源同焦點放返去三罷

我唔返工差佬唔可以打我拉我

天佑我城

罷工，文宣，打游擊，私了

火力都唔match，無謂對撼

機場

啱

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

影响

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！